「突發」印尼男子接種中國疫苗後，JJ長左3cm!!!!

英寸

3英寸

繼續吹

7.62 cm

3英寸呂布

一定係個護士好索

一名男子接種中國疫苗後，他勃起了。

數學專家

個個排住隊打

偉哥？

理性討論，係唔係缺氧/血栓

臘腸港男即刻狗衝

狗衝

ok wo

人死咗都會變大隻左啦
無事既

推去藍絲group

印尼男子接中國疫苗後，產生嚴重副作用變成中國人

你點算的

生殖器長了，3英吋。

今次真係大國勃起

睇清楚啲

?

除咗恭喜都唔知講乜好

有一日，一個男人因為剃鳩毛整損左，入左廠。
咁有個男姑娘同佢洗完傷口，出黎同同事吹水。
就話：嘩37號床條友好怪，碌鳩上面紋左「一流」兩個字！
咁有位姑娘就唔信，就話：下次等我去洗啦。
咁佢洗完出返黎，就屌鳩個男姑娘：你吹水既，條友碌鳩紋左「一江春水向東流」喎！

仲未夠我長

比啲藍屍廢老見到實仆住去打

打多兩次中国疫苗長過你都仲得

cls

十打唔該

支國疫苗成效顯著：
支國疫苗令男性陽具增大：

另類廣告

波台狗有救啦

跟住你串我呀嘛

ching , 你得 7.62 cm 唔駛咁自卑

1英寸2.54cm

哈哈

未硬個時？

笑左

長三cm 但性功能永遠失效

識唔識尊重

英寸not英尺，你張圖…….

我要啊

越吹越大

呢個，長咗，都係3cm

連登仔想打兩劑

英吋wow

同我book定十支唔該

3寸係7.62cm有咩問題

喵叫男姑娘

10*3英吋
今鋪仲唔fat fat?

女人打呢？

長左但不舉

幾時有得打? 拿拿聲去打1支先, 終於可以成為真正連登仔

青頭怪嬰

樓主打錯標題囉。個標題係3CM，內文輻圖就3英寸。D人無睇圖見到標題就想串人7.62cm數神。好似係咁

支那疫苗冇人要到已經係出假標題呃點擊率嘅水平

唔識就google下先3inch咪3寸

打支那疫苗打到傻左

吹下咪大囉
印尼男第一次扯旗 ?

咪撚事你話個世界唔公平

咪條 7.62 cm 既鳩畀佢囉

本身長 3cm 都唔覺得啲咩

原來係 長左 3 英寸 ! ! ! ! !

搶啦 ching !

有後遺症

我要打10支

中式marketing

接種前原來仲要量JJ幾長

過兩日出多個post 講女人打左大左個cup

長左但一世扯唔起咁仲想唔想長

4寸長張飛

橡膠果實嚟?

隔離咪有英文inch囉
唔睇英文走去睇支那文

屌奶星，3英寸？
仲長過我條Jer

J都斷埋

男護士

即劇排隊打科興疫苗

點解接完種會去度下條j

你真好笑
推呢個
係咪喺支那未學過英文

不如你話公尺唔等於米

今次共匪無講大話

但性無能。。

咁細嘅

接種過程期間長咗3cm

遲下吹可以壯陽豐胸，應該會比支那人打到斷貨

腦閉塞

1cm 加3英寸，救唔到

信正苦

好似連登仔30cm 不是夢

sor9ry
數學唔好, 0 乘 7.62 都係 0

佢地本身都無撚用

下文:
唯該男子變得不舉

我都係咁諗

男姑娘

研究成果有冇喺自然期刊和龍虎豹同步刊出？

10/10

長左3cm但不能勃起

黃鱔嚟

ching岩岩游水落黎香港？

長咗3cm 但副作用係以後不舉

高汁留言

可唔可以幫我打十支

Did he wear glasses?

長咗但軟咗

好撚醒呀你
求下你話我知依個係咪 万刀甲當年既一句野 ?
求下你話我知啦 屌你老母

永久勃起

長到幫自己含

男士有一個好大的誘因接種疫苗

inch 都唔識？
淨係識睇中文？

打針打到高潮

變左中國人呀hi

做咩咁講自己

又男又姑娘
同我罰抄男護100次

多謝護士話俾全香港知港男細條

本身都需要打兩劑

你邊間醫院咁撚多精壯男人係入面？

咁仲唔快撚啲打

厲害了我的國

愛國五毛快啲打國產疫苗

龜頭打針

本身幾長先係重點, 如果本身3cm +7.62連11都冇

邊隻呀？係唔係 fake news 呀？

content farm 仲要係大陸簡體字都上到熱門

真係未見過一個國家咁想壯陽

黑人接種之後會唔會變成白人？

以廣東話（9聲）為母語既人
先會get到個haha point

咩意思.